「有鬼分化」記者同first aider 請繼續保持中立

記者職責係報導事實，無論係對邊一方都要保持中立，呢個係佢地專業！

First Aider 職責係救人，當佢地步入戰場就有準備咩人都救，呢個係佢地使命！

當記者如某d鬼咁講，會幫抗爭者主動做掩護，干擾事情發生，偏頗報導。呢點就係佢地失職！當記者失職，對家係大條道理拒絕記者進場，什至乎對佢地佢地作出拘捕！

當First Aider 選擇性救人，拒絕救助傷者，就係佢地失責！當同類事件發生多次，失責的First Aider 仲會唔會比警察當中立人士？

前線冇左記者我地將不能再發聲，前線冇左急救員我地將失去生命！

大家記著冷靜思考，唔好比人分化！

記者報黑警係因為佢地做得衰野多！比人拎事實出來講！
Frost Aider救得示威者多，係因為黑警使用武力比我地高兩級以上！

請唔好混淆，認為唔係黑警就一定要歸邊，亦都請唔好攻擊佢地，阻難佢地！

First Aider

Up

今日又有風吹出來